係唔係真係要佔領機場！？

頭先喺機場聽到有班人傾緊佔領機場，想上嚟睇吓證實係咪真㗎？

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

時機？一米開槍就一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！